其實古巨基得中學程度

仲俾人叫古sir會唔會尷尬

一個稱呼姐 我落街市夠比d啊姐叫靚仔

因為我心地唔好

樓主成日扶阿婆過馬路

個年青人係咪仲減緊

心地唔好

佢著左我對西瓜喎

唔係呀 我係話我一生中最愛唱得唔錯呀

都係你呀 都係你呀

之前個節目先有古sir個花名姐
又唔係佢自吹自擂

紋哂身

去返第二個post 啦

我地夠一直覺得你on9，冇所謂啦

你地心地唔好呀

你訪問個嘉賓 一定要對個嘉賓好

我可唔可以唔同佢講嘢

豆豆依加生活如何？

可能仲喊緊

吾系小兒科

十卜

我可唔可以唔同佢講野呀

你頭先先話唔好用說話去hurt人，你而家咪同說話hurt緊我囉

樓主係咪豆豆
仲喊緊呀年青人？

從前情人好嗎 現在幸福嗎 還生氣嗎

中學畢業又點 誠哥表示 每個香港人都要幫我含撚

唔係喎，我真係靚仔

咪就係咁嘅原因囉

On9 樓下街市呀姐呀叔真心贊我靚仔架
你咪一碌鳩打一船人呀

知唔知點解你輸啊？

垃圾節目，成班小學雞背答案上電視認叻，睇左一集想嘔

究竟古巨基啲頭髮真定假？

艾粒版本，勁好笑，原來都成8年前

幾十年前中學畢業都唔錯架喇，
同依家DSE無得比

艾粒都笑鳩森美扮野偽善 自已做節成日人生攻擊啲同事
心地唔好囉

係香港社會講野直不嬲都唔比人接受
其實豆豆講野冇問題,只係如果問呢種問題要包裝下客氣啲問
記住主流思想大部份人都係ON9
我以前成日問啲老師點解你地咁多道理,但自己有錯又要面又要落台階?然後大把人黑我臉
我到而家都覺得自己以前教訓"長輩"教訓得好岩(從來冇認同過輩份制度)
而家啲老屎忽要見我我收3000蚊一個鐘談判費先肯見
利申大學生

仲記得佢當初揀佢個FD要走 到最後森美揀佢果陣「吓」得好撚誇張

問問題問得唔好，唔識禮貌，可以善意提醒，但係起鏡頭前話人心地唔好 就好似比人放上網公審人唔讓座，將自己放起道德高地，顯得自己做事比人「成熟」。
豆豆問既問題固然有問題，但說教果條友更偽善更討厭。
其實好多待人處事既野大個就自然會識，好撚憎啲老屎用呢啲高人一等既態度教訓年輕人。

當年高登好多人話森美教精豆豆

依個年代仲有人用學歷笑人

原來十人巷係9年既事

記得想當年j2岩岩開台（定唔知開左1，2年）
日日捕住部電視睇當時覺得好in既j2台

咁樣問個嘉賓都無問題
大學生好威

依家都係 連登都好多森美fans

讀埋社會大學先叫自己大學生啦

淨係睇字都有毛都未出齊FEEL

其實係織髮黎 尤其係啲陰
我高中econ呀sir識佢啊哥 佢哥係嚴重亂髮 應該係遺傳 你地可以睇番古巨基後生果時啲相 啲頭髮已經稀疏
2003年 佢拍環珠格格 因為要長時間戴頭套 佢個頭剷光左之後甚至生唔番 之後佢就去左做植髮同織髮

佢會考好似好多條a wo

森美話人心地唔好

賊喊捉賊

古巨基又廢咗d既

豆豆

我會扶阿婆過馬路架

最近咩料 tvb乜都有佢

唔知點解呢排聽到佢把聲好煩 好造作咁

仲喊緊呀年青人

有首 子華說
但完全唔覺得係歌

餓狼果陣根本睇到係由心既恥笑同唔尊重

年青人仲未知自己錯乜呀？

仲喊緊啊年青人?

係？ 自貼一張俾我提子下ok？

森美好適合做政府
自己可以屌人
人地唔得

做康民署啦

唔想見垃圾桶.

其實讀U不會更開心

近排先覺得佢講野個tone好作狀
好似王宛之果type扮可愛逐個逐個字講出黎咁

送外賣呀阿銀？

直頭垃撚圾

鍾意子華嘅咪鍾意囉
咁多經典句子
但係初心真係好聽

好多on9仔唔知道

男人老狗叫豆豆

搞個我最想非禮的香港女藝人選舉
算唔算心地差

比大面Bella 安慰
佢都爽啦

豆豆有啲似林宥嘉

有冇人知豆豆近況

豆豆咁撚on9 仲可以屌森美偽善
你地班連登仔傻撚左？
一樣還一樣啦 呢單野森美係教精佢

豆豆出到社會咁樣真係比人屌死

a你老母咩 retake完都係差

森美鬧佢個d其實有道理架wor
你點都起碼贊BB做得好la
如果你真係覺得自己做得更好 就更加要贊
佢宜家即係變相同森美志雲大師講係要雪BB
就算BB同佢之前有幾friend 心入面都一定有刺
所以佢以為自己無hurt到人 其實輸到七彩

豆豆真係平時連登d死毒撚黎

同意

香港已經去到痴撚線 為左煮死一個人 佢做乜都要屌 好事都屌 咩都冇做又屌 不分是非黑白

偽善當道，先企高地為贏，所以森美贏

好中意睇呢d唔識做人ge傻鳩搞個大頭佛出黎

一個月前仲係，而家要問過陳強先

成班連登仔logic肯定唔合格或者冇讀

一個人既言論說服力從來都唔係取決於佢既行為或身份咖啦

簡單例子
一個男人同你講女人生仔好痛
你唔可以因為男人生唔到仔就覺得佢呢句野冇說服力咖喎

成班憤青見人有道理係手就話係偽善企高地

你地完全表現出咩叫 自以為是

仲要無五科合格，最多當中三

起碼有扶呀婆過馬路

我覺得唔係無說服力，係無恥姐。

但又咁講，樓上講咩森美自己都係咁啦，豆豆直腸直肚咁做有咩問題，問得出既就應該未見過世面。你豆豆係乜野新鮮蘿蔔皮？講野串柒柒咁，做人唔識避忌就搞臭自己，同坤哥一樣。森美已經上左位，老屎忽，有知名度揸鐵飯碗，驚閪講錯野。

知唔知古巨基果個年代
中學畢業既百成比係幾少
應用番落今日
當時中學畢業的學歷 = 今日恒管degree畢業
不過恒管仔應該mk d

自己咁多道理自己咪又係唔尊重人
同埋細心聽林聲湋講野似係森美鼓勵佢唱餓狼
利申: 16歲後從來冇相信年紀大既人一定係學習對象,自己睇書,戲劇加主動社交學做人
自信而家做人態度一定好過"香港"一半以上中老,不服留TG切磋思考能力